今朝出聲屌無人塞鐵既 唔該入黎受屌 死全家

豬撚到西

唔通你老版 裝撚左cctv 落你個西腦到咩

鐵無塞你咪作個籍口 搭巴士囉 on9